其實有無人同我一樣覺得微辣啲片唔好笑

真心唔覺好睇，好多所謂笑點都覺得好老尷
自問唔係笑點低，但每次睇都笑唔出
但唔明點解身邊個個都覺好笑

所以好少睇佢啲「笑片」 但會睇下佢啲綜藝

除咗豪dee 其他人都係垃圾

邊個嚟？

某啲片都好笑既，但真係好多片都無乜笑點......身邊啲fd個個又講到好好笑咁，有陣時仲要扮覺得好笑迎合下佢地

之前還可以 依家愈睇愈尷尬 為做而做

唔好笑之餘直頭老尷 好似之前打包嗰條 心諗做乜勁

unfollow左好耐啦

根本以前抄vine果類幾秒短片先好笑

而家套套都長就露哂底無料

全部舊酒新瓶 尷尬多過好笑

加蔥幾好

細佬先中意睇，無計

有睇開vine根本唔會覺得微辣好笑 因為睇過晒啲
覺得好笑 仲要覺得佢地係原創嗰啲人一定係井底之蛙